有冇人諗過輸十萬既感覺

我冇諗呀，因為我準備贏十萬，今晚大V

我諗緊點樣大v法

十萬都只係小數目

搵個識股票既入黎啦

十萬都拎出黎講

小事姐

LM

10萬都好講

30萬都輸過

呢兩年買我個名輸咗16個

今晚試下贏十萬先

貼左倉先啦，係度鳩up

今晚係/\

10萬 完全唔會有感覺喎

50萬樓上就話

十萬都敢膽開post

大把

十萬都好意思講

又開始v笑死

你冇講錯呀 不過係倒V

又想燈貨
大家盡情買，買到佢車尾燈都見唔到

輸過 20個

恭喜

可能重倉熊，自燈成真輸到潛左水